有藍屍朋友自行退Whatsapp 谷

#藍屍好有無力感

因為大家太多政治立場，我都是想要寧靜而正常生活，和平的生活，我們的矛頭應該是美國🇺🇸佬，而不是自己人。

我決定暫時退群，等事件平息後，接受現實後，江湖再見。

祝大家心想事成⋯⋯

又美國佬 ? 北韓咩